《突發》上環大量白衣人出沒，身上有強力攻擊 性武器！

駛唔駛搜身

攻擊性武器，想以胸襲警

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

我來！

放抵武器